仲有軍用碼頭丫

大家唔好淨係記得送中
仲有一單軍用碼頭

冇追 但軍用碼頭好似冇救？求解

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

財到光棍手, 邊有得回頭.
報仇只有認住今屆立會送終派班柒頭.

留返嚟泊美軍航空母艦喇